同大家講個秘密呀

聽日個市會仆街😈

🥺

我窮狗一向斷市如神，最多差一兩日

係時候all in買牛

係時候做 Long Put

睇左好多次警訊 呃我唔到既

你同我對賭梗

今日升係因為 GDP 合符預期

聽日跌係因為本窮狗料事如神

咁升點算先
會否🔪j 以謝天下

不敢不敢
冇咁嘅勇氣

不過提醒你一句 RSI 已到 70

個環球市況又唔係特別好

Rsi 😂 無人睇lu
資金湧入 未有走資

走資依家嘢，半日就嚟料

永遠都係慢升得好地地，一仆就跟住洗倉，又跌你 400 點

睇樓🐷表演

跟紅頂白，冇嚟貴格

負皮呀嗱

「聽日」已到

祝大家一齊發大財

目標 26000 BB 中軸

沽左qq等300樓下
270先食

今日有冇夾到你

夾咗少少，一開市見上證一升即走

但都俾投行二世祖豬咗 1K

如果賭贏佢仆街就和味